東張西望，前幾日仲幫手吹奏打科興！又燈！

他他他的第一針

就死了